- nalezy nisu spolu so snimkami
- treba ist cez eticky komisiu
- treba automaticky vysegmentovat organy
- su tony dat, ale niesu anotonvane
- mozno by bolo cielom zistit 

- sparovat zaznamy s datami
- vybrat si chorych pacientov
- a potom segmentovat

- bud segmentovat organy, alebo len pecen

- zakladne metody pvid nastudovat

- cielom je namierit luc pri ozarovani